it人請入嚟指點下

各位巴打你地好，我係一個讀唔成書但又喜歡玩科技產品嘅廢柴，以前11年入行sale做電訊，到2018年轉咗去做手機零售，到今年六月之後去咗蘋果授權經銷商做，到八月忍唔住辭咗職，依家時代革命之後零售死哂，失業差唔多一個月，依家搵到一份it工係ASL做support 但未接觸過呢行，好驚
我it能力係識裝wifi，自學組裝電腦，安裝window，識分別線材(vga,hdmi,DisplayPort,USBA型，B型，C型1，2，3，3.1之類）
唔知可以點入行，好驚撞正衰公司
求指點

一開波負皮

無乜前途 it support 係最易比人取代既職業 不如搵份可以累積經驗既工去做仲好